去完維園年宵再攻嘉年華 波多野結衣被萬人圍影

波多野結衣來港宣傳電影真係行程緊密，噚日下午到港，晚上即刻要扮靚靚參加電影首映（相關新聞： ）。

而今日仲要接受各大傳媒訪問，佢嘅第一站嚟到《蘋果》接受訪問，仲解答大家問題（相關新聞： ）。去到夜晚，佢仲去到維園年宵，有近十名保安保護下現身，現場仲有三、四十名男士追住波多野結衣影相及自拍。

波多野結衣逗留咗一陣，再由維園行到去柏麗酒店上車離開，短短一段路行咗近20分鐘。而佢下一站就去到中環摩天輪影相，再到鄰近嘅嘉年華，波多野結衣仲玩咗幾個機動遊戲，表現得非常開心，佢小型過山車時仲扮到好驚o添！

趙永洪孖波多野結衣逛年宵：想代市民擁抱她

日本AV女神波多野結衣和趙永洪今晚到維園年宵市場，為參演電影《棟篤特工》的年宵攤位造勢，吸引近百粉絲圍觀和拍照。波多野結衣首次逛年宵感覺好開心，但見到場內好多人，仍有點驚，在旁趙永洪即搞笑話想代表香港市民擁抱她，以示祝願，之後只是作狀抱抱，並教對方用廣東話講新年賀詞。

趙永洪聲稱未看過波多野結衣的作品，只是因拍戲合作而認識。至於片中有否咀嘴戲？他說：「無，只有肢體接觸，覺得她非常專業，全是導演安排，無得要求太多，唯有自己NG多幾次。」他更好奇問波多野結衣對香港男士的感覺，是否乎合其擇偶條件？10年無拍拖的波多野結衣笑說：「香港男士好溫柔、體貼，我無所謂的，正在招攬對象中。（情人節在港宣傳會否好寂寞？）好寂寞﹗」

日日屌都好寂寞

揸

成地紙巾

點會有人信

達哥都好似咁答過

好可愛

其實都唔出奇啦
我自己都唔鐘意J佢

乜撚野三上，波多野冇乜點睇

趙永洪聲稱未看過波多野結衣的作品

好想啜

趙永洪聲稱未看過波多野結衣的作品
聲稱未打過J都得啦

完全唔覺作佢好J

波多野露出片

佢根本想走蒼井老師路線....

波多野 露出片 任由途人發現

岩岩出道果時正

著左衫有咩好影呀 ?

我都未j過佢地

覺得佢完全唔靚

佢係咪唔想講無比錢買過啲片
香港人睇AV有幾多個會比錢

整返個感謝祭報答返班fans啦

咁都吹到去譚老妖d 歌度

我是個不看A片的人 對於那些什麼武騰蘭、波多野結衣、吉澤明步、蒼井空、松島楓、神谷姬、小澤瑪莉亞、高樹瑪麗亞、山本梓、櫻樹露衣、瀨戶由衣、樹麻裡子、星野光、白石瞳、憂木瞳、白石日和、相田桃、渹}舞、小林瞳、夕樹舞子、美穗由紀、小室友裡、黑木香、朝岡實嶺、美裡真裡、飯島愛、北原梨奈、秋元友美、川合裡美、細川百合子、麻生早苗、松阪季實子、川島和津實、小澤奈美、葉山麗子、金澤文子、涼木桃香、小澤圓、鈴木麻奈美、白鳥智香子、中谷香子、市川香織、蜷川香子、上杉美香子、吉田美香子、長谷香子、岬崎香子、立花裡子、上原多香子、石川施恩惠、大尺右香、南波杏川濱奈美、堤莎也加、町田梨乃、二階堂仁美、飯島愛、飯田夏帆、飯塚友子、芳本葉月、岡崎結由、岡田麗奈、高木萌美、高田禮子、高原流美、宮本真美、宮島司、古都光、光月夜也、河村亞季子、河井梨緒、黑崎扇菜、紅月流奈、華歌戀、吉川萌 ,我通通都不認識

波多野都不了
上面班連登仔平時丁開咩女咁高要求

趙永洪聲稱未看過波多野結衣的作品

趙永洪，我睇錯你

咁點都有睇過嫁

利申我都唔j佢

睇錯做洪永城

就算本身冇睇過
聽到要合作都會好奇睇下啦

AV女優又唔係淨係得佢一個
人地又唔係話無睇av

個西Ｄ精仲游緊水

著咗衫靚過唔著

打得一手好飛機
現實肥婆都狗衝

達哥從來唔打丁

Gay

好撚靚喎

我要求唔高
我條女有波多野咁嘅質素
有樣有身材夠又淫
我馬上求婚
請埋工人正係湊仔同俾我屌就夠

話佢唔靚J唔落嗰班應該係啱啱先生齊毛
對佢地嚟講可能係中女J唔落

佢啱啱出道嗰時正到

樣波腰腳都係上等, 仲要勁白, 演出又唔錯

諗成都扯扯地

即刻開番套嚟睇下先

個個都話不了
唯有我屌埋你地果份

講到有得揀咁

邊個先生

講真波都野未睇過都唔奇
有啲人鍾意睇西片嘛

GAY 片都得。

我都未睇過波多野作品 我直頭AV都唔睇

你直頭全套合集都有啦 seed呢?

仲諗緊邊個嚟 原來係佢
有着衫真係唔認得

比過~

達哥呢

唔睇咁少？

條女淫底呢

冇睇波多野=冇睇過AV 理解力有問題

波神正撚到都話唔好J
睇過佢啲步兵未？
佢隻鮑仲係咁正

佢個年紀冇睇過幾出奇
幾鍾意佢

調轉就差唔多

唔好J啫
冇話佢唔正
有時Jable嗰啲未必係樣靚身材正就得

波多野都唔正
細個覺得av好恐怖 唔中意睇 直到睇左波多野

成班應該都冇買過正版

今日就去睇呢套，支持下

結衣bb正列喊

禮物用禮物紙包住係靚啲

好多AV 都係咁
咩三上都係
除哂仲唔好睇

係
白到白禮透紅
俾人啪到手紅腳紅 面色都泛紅

波多野啲片真係唔好睇
可能因為上左神檯的關係

咁快d同波多野示愛啦，仲等咩？

BAM

我認真架 波多野肯嫁俾我 即娶
理鳩啲人話咩晚晚丁我老婆乜乜柒柒
完全唔care

我想睇吉澤明步比較多

著住衫無野好睇ga wor

老喇

成班大驚小怪
好似未見過咁
騎兵步兵咩姿勢都睇勻曬啦

咁襯住人哋仲係單身要行動先得㗎，蘇州過後無艇搭
我支持你，祝你成功

初初其實係好J 之後睇得多都會厭

你話未買過就有可能

其實咁答好合理
你話睇過
D記者隨時問你係咪買正版碟睇
到時就麻煩

係d阿叔先like
真心冇丁過

睇開水野朝陽唔通又講比人知咩

我覺得佢係幾正，不過太濫拍，絕大部份都唔好丁

可能佐佐木秋

扯哂，波多野結衣bb

千首觀陰

佢依家著衫靚過唔著衫
佢啲片唔再好丁

我都麻麻地佢，其實好多出名我都未睇過

前幾年睇過佢啲作品，近年就少，不過有follow instagram 同Twitter

佢塊西皮成塊牛肉咁

好想食呀

知唔知佢今日咩行程？

其實呢d人有咩做？

咪撚扮野啦

同明星/model影相
影完咪自high下

巴打咩事咁睇唔開

樓上bam

咁都有自爆

烈士

女優名 要update 下

飯島愛唔死都50歲

冇三上悠亞，紗倉真菜，要重作

我都唔J佢
不過唔會冇睇過，冇睇過點知唔好J

扮正人君子

佢大把人要但要放低好多包袱

冇睇過有咩問題
我不嬲睇開巨乳系唔得？

最麻煩係答有嘅話，記者實追問啲片正唔正先？到時真係唔知點答。一來冇得話唔正，如果話正，即係話望落好好屌，咁答一來冇風度，二來又好鹹濕。如果答見仁見智呢啲行野，咁不如答冇睇過算喇。

波多著衫好睇過除晒衫

波多野真係好正，因為佢超白

樓上

親眼見到阿結衣係咪會好有親切感

會唔會有人信

其實係波多野結衣聲稱未看過趙永洪作品